# README #

CVO IVO Brugge - maken van een Weerapp

### Lessen ###

Schooljaar 2016-17
Module B4 Programmeren 5 - lessen maandagavond

### Hoe starten? ###

Clone mij: git bash, git clone https://wschokkele@bitbucket.org/wschokkele/1617androidweather.git en
Importeer in Android Studio